何友加睇好g20

who is he?

北半球股神

依個小強仲搵緊食

江正文

Put 爆佢老母

有人買佢D買麻
就有fans入局啦
奇怪佢收會費比投資意見冇比政奸拉
莫非佢只講倫敦金？

你係當年佢個騙局既苦主？

咁多個你講邊個騙局

我知䒦脆雞

原來仲有其他
求你講下

眾籌出書就知
就係佢新出個套
成1999蚊
睇完怕唔只千九蚊搵唔返仲要破產

結婚就唔知

佢幾個姓都可以改
有做教主既節奏

旺市就自然就有老襯